澳門巴打入！

係好耐之前係澳門大三巴掉過煙頭被人捉，佢個陣同我講要去乜撚中環度交罰款 我以為係香港中環 返到香港先知係澳門有個地方叫中環定唔知乜柒

跟住冇理到，佢曾經都寄過信黎話我冇交罰款又話黑名單又通緝又成，咁我依家想去澳門會點？

試下咪知lo
乜尻到上黎問

唔想坐監呀

掉過煙頭唔洗負責任呀

搭洗頭艇過澳門交左佢

抵死啦 死煙剷

我知錯

應該係中華廣場交